成龍代言「中共病毒」 大陸網民：這下慘了！

支那mola mola

成龍代言「中共病毒」 大陸網民：這下慘了！

香港藝人成龍日前發佈為中共病毒（武漢肺炎）代言的影片，重複中共的「加油」口號。許多大陸網友嘲諷說「這下慘了！」「他挺誰誰死！」成龍之前代言的電腦品牌「小霸王」和「霸王」中藥洗髮液等，不是產品出問題就是公司倒閉，他也因此被人稱為「掃把星」。

成龍近日透過微博、Instagram發佈中英雙語影片，片中成龍先講了一些注意衛生、洗手之類的套話，最後喊出了中共的口號，「中國（中共）加油！世界加油！」；在英文片中刪去了「中國」和「世界」，只說「加油！」

在疫情延燒之際，成龍為中共站台，再次引發大陸網友熱議。有網友稱，成龍代言中共新冠肺炎（武漢肺炎），中共倒大楣了！

還有大陸網友捏冷汗直言，「這下慘了」、「他挺誰誰死！」

這與成龍在中國的「代言黑歷史」有關。成龍曾代言過中國電腦品牌「小霸王」，結果該公司倒閉收場；他代言「愛多牌」VCD播放器，該公司總經理坐牢；代言「霸王」中藥洗髮液，被驗出有致癌物；擔任中國反毒形象大使，兒子房祖名卻被抓到吸食大麻；2019年12月，成龍代言「香港航空」（港航），港航隨即出現嚴重財務危機。如今他代言中共病毒，並高喊「中國（中共）加油」，令許多大陸網友「不寒而慄」。

成龍作為香港演員卻委身中共強權，頻頻為中共站台，備受輿論詬病。今年1月底，武漢市疫情失控之際，中共央視照例播出春晚粉飾太平。

成龍登台演唱一首《大俠霍元甲》，歌詞中一句「問我國家哪像染病」，招來網民一片罵聲：「你的腦子絕對染病了！該隔離了！」還有網民嘆道，「好大的諷刺，這讓武漢人多絕望！」

去年10月1日在拍攝節目時成龍又發表「愛國論」，他聲稱：「以前人家不理不睬，到今天，中國已經是大國也是強國」，「中國打個噴嚏，地球就會震動」。

如今成龍這句話已淪為笑柄，名嘴黃創夏3月10日在臉書發文嘲諷成龍，現在應該變成「中國一咳嗽，世界染肺炎」。

去年6月爆發的香港反送中運動，以成龍為首的一些香港藝人，撐港警，向中共表「忠誠」。成龍接受央視採訪時，宣稱要當中共的護旗手。

香港網友紛紛抨擊：「Shame（羞恥）」、「戲裏演得超man，現實做人超low」、「人格分裂」。

還有網友挖出30年前成龍力挺六四事件的照片，嘲諷他：年紀大了，膝蓋軟了。

不僅如此，成龍此前還公開支持香港的23條立法，這條侵犯人權的立法曾引發香港50萬人走上街頭抵制，最終港府迫於壓力撤銷立法。

2009年，成龍被港府委任為香港旅遊大使，他說，台灣、香港自由太多，所以亂，中國人是需要管的。此言一出，遭港台各界抨擊。有港媒直斥「成龍這個奴才」。

問我國家那像染病.gif

後面啲人係到格劍勁7

代言出事率100%

拉

真正最強反共手足

佢知唔知自己燈過燈神

中共加油

佢真係一個狗奴才

「中國打個噴嚏，地球就會震動」。

又講中
全世界都怕咗你蝗國

燈力強勁

搵夠就收手啦，仲走出黎

搞女人搞到周圍都係仔女，正福街

還有大陸網友捏冷汗直言，「這下慘了」、「他挺誰誰死！」

成龍教你做警察嗰位

求大家入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

點解佢仲未死

回力鏢

動L

淫蟲大哥，快啲出嚟為中咗武肺嗰班黑驚講幾句話

成蟲以前就巨星依家廢老一名

我開始覺得佢咁淫咁衰格係唔想燈自己
佢代言/唱好邊樣又衰邊樣，應該同樣適用於佢本人

笑撚死

就成蟲講得呢句，就知支共收皮了

點解呢啲on9係荷李活會紅得起

一唱完即奶野

嗱 唔支爆唔好番香港呀 成蟲

佢講得最啱嘅就係 中國人是需要管的

支持

個陣武漢爆緊啦

成班戇鳩唔理「同胞」去開party

懷疑成龍係手足，擺明串鳩佢哋

頂⋯⋯你唔講都無留意到

如果咁都燈到共產黨倒台就真係神

承你貴言

直情染病

中共拜拜

連支那人都唔like佢
不過鬼佬仲好like

真係地球都燈到

講成龍代言嘅偽廢老片
扮晒用蝗語各殘體字咁，點知入面竟然大大力屌中共同黑警

呢個台仲有其他偽廢老片，最岩俾屋企廢老睇洗佢地腦

買電視我一定買日本的
中國的會爆炸

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

樓主借個位黎置頂可以嗎

有聲既

成龍同老蕭比邊個勁啲

係真正嘅巨星面前，佢只不過係一個小丑

李小龍仲未死，佢仲係一個茄喱啡，邊有機會俾佢上位

我諗好多人都估唔到中國共產黨會亡係條淫蟲手上
呢個應該係全地球最強蝴蝶效應

係咪太極推緊手？

哪呀

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

記住share香港人嘅抗疫成功經驗，如果話冇口罩就blame落支那人度

成龍收左美國佬錢搞中國

成龍拍黑警故事

成龍登死埋自己仔囡

男既隱君子
囡既情緒病

有d咁既老豆
我都寧願離家出走

得返岑建勲一個

唔怪得趙紫陽倒台

佢同燒山邊個燈力勁d?

下面張圖咩事？

鄧pk都係學佢咋

果啲囉
但佢地做得特別7好似智障咁

呢張圖真係本世紀最諷刺嘅圖

成班係64 食人血饅頭借位上

大國人民過得好，問我國定那像染病

應該係佢，網上講：
1. 成龍代言小霸王，小霸王倒閉了；
2. 代言愛多VCD，愛多老闆入獄了；
3. 代言汾皇可樂，汾皇可樂沒了；
4. 代言開迪汽車，全國才賣九百輛；
5. 代言格力空調，它世界名牌稱號被起訴；
6. 代言霸王洗髮水，被指致癌並股價暴跌；
7. 代言三菱汽車，被日本國交省調查消極召回事件；
8. 代言思念水餃，思念水餃被檢出含病菌而下架。
9. 網秦CEO林宇宣布：「網秦要保護成龍，大家一起做成龍的保鏢」。第二天股市一開盤，網秦股價一度暴跌60％以上，一夜蒸發掉近6億美元。而就在林宇說要保護成龍的前一天，網秦官方的新聞稿還寫著「這個夏天，網秦的市值終於突破10億美元」。
10. 代言中國禁毒，成龍親生兒子在成龍北京住處內吸毒並藏毒8年後被抓。

仲未計香港航空同今年單野，佢好似大陸版丁蟹，中美好應該爭要佢，將佢weaponize去支持對家。如果加埋燒山支持政府、鄭少秋支持股市樓市，唔止瘟疫，估計慘到變成非洲、中東多年內戰嘅局面，行足廿年衰運。

個名一睇就知抄李小龍

佢當時有冇諗過殺死李小龍上位

拉普拉斯，真手足

土共大獲

到底係成龍醒定係燒山勁

飾演英雄既人渣

巨？邊到巨呀？
個鼻佢就巨

呢條雞蟲好心就收埋自己算啦！

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

今時今日，呢班人入面，有幾多個會對抗強權吖？

俾你登得死支共就原諒你奶共喇

就係佢燈撚死左89民運

成龍登台演唱一首《大俠霍元甲》，歌詞中一句「問我國家哪像染病」

個時有肺炎未

其實唔係好關五十萬人事
唔係商界壓力 田少成個黨轉軚
我都幾肯定當年老懵會好似柒婆咁照樣過

成龍勁過燒山

春晚果首歌真係崩口人忌崩口碗

成龍係手足

「中國一咳嗽，世界染肺炎」

唱完之後大爆發

韭菜命賤

成龍最新片上線啦

"中國人是需要管的"
係唔係同全世界既人講

有 武漢已經好大獲 我記得個陣有人問春晚有冇提到武漢疫情 點知得呢句